聽日放唔放閱文?

?

抽唔到

慘慘豬

岩價咪放

追啦梗係

低過$80都追

你好等錢洗？

772有六百萬個中國作家。
只要出幾個哈利波特咁爆。
又拍電影又出Game !
你話值幾錢？